%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/4},
	margin=6mm,
	headsep=2mm,
	]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Calcul}}

\usepackage{2223-pablo-devoir}
\usepackage{2223-pablo-math}

\begin{document}

\watermark{Sujet A}
\begin{enumerate}
\item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
\begin{enumerate}
	\item $A=\dfrac{3^4\times6^2}{2\times3^2}=\dotfill$
	\item $B=\dfrac{2\sqrt{18}\times\sqrt{9}}{\sqrt{18}}=\dotfill$
	\end{enumerate}
\item Identités remarquables
    \begin{enumerate}
	    \item Développer : $C=(3x-4)^2=\dotfill$
	    \item Développer : $D=\left( 3-3y \right)\left( 3+3y \right)=\dotfill$
	    \item Factoriser : $E=9x^2+6x+1=\dotfill$
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\pagebreak
\watermark{Sujet B}
\begin{enumerate}
\item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
\begin{enumerate}
	\item $A=\dfrac{3^3\times6^3}{2\times3^3}=\dotfill$
	\item $B=\dfrac{3\sqrt{18}\times\sqrt{9}}{\sqrt{18}}=\dotfill$
	\end{enumerate}
\item Identités remarquables
    \begin{enumerate}
	    \item Développer : $C=(4x-3)^2=\dotfill$
	    \item Développer : $D=\left( 2-2y \right)\left( 2+2y \right)=\dotfill$
	    \item Factoriser : $E=16x^2+8x+1=\dotfill$
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\pagebreak
\watermark{Sujet C}
\begin{enumerate}
\item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
\begin{enumerate}
	\item $A=\dfrac{3^5\times6^2}{2\times3^3}=\dotfill$
	\item $B=\dfrac{4\sqrt{18}\times\sqrt{9}}{\sqrt{18}}=\dotfill$
	\end{enumerate}
\item Identités remarquables
    \begin{enumerate}
	    \item Développer : $C=(3x-3)^2=\dotfill$
	    \item Développer : $D=\left( 3-2y \right)\left( 3+2y \right)=\dotfill$
	    \item Factoriser : $E=9x^2-6x+1=\dotfill$
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\pagebreak
\watermark{Sujet D}
\begin{enumerate}
\item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
\begin{enumerate}
	\item $A=\dfrac{3^5\times6^3}{2\times3^2}=\dotfill$
	\item $B=\dfrac{5\sqrt{18}\times\sqrt{9}}{\sqrt{18}}=\dotfill$
	\end{enumerate}
\item Identités remarquables
    \begin{enumerate}
	    \item Développer : $C=(4x-4)^2=\dotfill$
	    \item Développer : $D=\left( 1-3y \right)\left( 1+3y \right)=\dotfill$
	    \item Factoriser : $E=16x^2-8x+1=\dotfill$
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{document}
